又係民X聯個社區幹事林X明搞鬼(( (元朗人請入))))))))

次次都係呢條友...
話說想同黃偉賢 爭區議員... 朗屏(南屏)
而家知輸梗..又出陰招.......
3:00 am 走去掛BANNER (安寧路 附近)))
真係唔該....個人都好侯生...成日做埋D屎FUCK 鬼野做乜呢
又要做, 又要驚,,又要唔肯認....真係入得呢d黨都係咁

推!!!!

有無幫手做好市民 拆左唔合法既野

元朗朋友好寂寞，想有人去探訪

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

幫手搵人拆拆野....安寧路

呢條友仲有用電話錄音騷擾街坊

入到民X聯 都無個好人呀